{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 가고파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約された人数に追加される場合は予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合は、当該ペンションで許可した場合のみ可能ですし、拒否された場合は払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もある場合があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具を個人的に用意して使用することも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟で他人にご迷惑になることはご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再び正常に予約することができます。 予約された方はIPTVと無線インターネットを自由に使用でき、海の眺めとバーベキュー場、ルーフトップで休憩することができます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約された人数に追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合は、当該ペンションで許可した場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具を個人的に用意して使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟で他人にご迷惑になることはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金が間違って表示された場合、キャンセルして再予約できますか？",
            "answer": "はい、ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再び正常に予約することができます。"
        },
        {
            "question": "何が利用できますか？",
            "answer": "予約された方はIPTVと無線インターネットを自由に使用でき、海の眺めとバーベキュー場、ルーフトップで休憩することができます。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 629
    }
}